一年前有好多連登經濟學家話日日mon住港匯

串D銀行唔識加息,
金管局日日接幾十億,銀行體系結餘好快會drop to 0,
股爆,樓爆,支爆
結果銀行唔止無加息,仲要減多次息

連登仔係咁上下

傻仔先信
可能有好多Kyle Bass信徒

起底就知呢D撚樣有幾多個係CC台中學生

用d新客戶/兌換外幣“優惠”吹到銀行好缺錢 。